แพลตฟอร์ม
อินเทอร์เน็ต
StatCounter
เผย
สถิติ
เบราว์เซอร์
Firefox
นำ
Edge
IE
ฉิว
เฉียด
Chrome
อันดับ
StatCounter
บริษัท
เก็บ
สถิติ
เว็บ
ตอนนี้
ยอด
ชม
เว็บไซต์
บน
เดสก์ท็อป
Firefox
MicrosoftEdge
InternetExplorer
Chrome
ยังคง
เป็นอัน
ดับ
1
ข้อมูล
StatCounter
ระบุ
Chrome
ผู้ใช้
นับ
พันล้าน
คน
คิด
เป็นยอด
60.5
%
StatCounter
สิ่ง
สนใจ
สถิติ
รอบ
Firefox
15.6
%
แซง
MicrosoftEdge
InternetExplorer
คิด
15.5
%
ฉิว
เฉียด
ห่าง
Safari
Opera
แม้ว่า
สถิติ
ทั่วโลก
Firefox
แซง
MicrosoftEdge
InternetExplorer
นิดหน่อย
StatCounter
เบราว์เซอร์
สอง
Microsoft
ยังคง
นำ
Firefox
ตลาด
สหรัฐอเมริกา
สหราชอาณาจักร
สอง
ตลาด
ถือ
ตลาด
ยอด
ขาย
PC
ดี
นอกจากนี้
ข้อมูล
สถิติ
StatCounter
บอก
ประเทศ
จีน
ประเทศ
เอเชีย
ยังคง
ใช้
Windows
รุ่น
เก่า
สังเกต
ยอด
InternetExplorer
สูง
เบราว์เซอร์
อื่น
หยุด
สนับสนุน
ฝั่ง
เบราว์เวอร์
บน
มือ
ถือ
StatCounter
เผย
Chrome
ยังคง
เป็นอัน
ดับ
เช่นกัน
UCBrowser
ประเทศ
จีน
SafariOpera
AndroidBrowser
เบราว์เซอร์
Samsung
ติด
Galaxy
ทั้งหลาย
เติบโต
ชัด
เช่นกัน
ข้อมูล
StatCounter
เก็บ
เว็บไซต์
จำนวน
3
ล้าน
เพจ
วิว
ประมาณ
15
ล้าน
เพจ
วิว
เดือน
ที่มา
StatCounterGlobalStatsDesktopMobileTechCrunch
Topics

StatCounterFirefoxInternetExplorerMicrosoftEdgeChromeMarketshare

